林鄭見記者 直播

屌...龜縮到咁不如唔好出來啦凌晨4點見記者都諗得出

4點了

咁撚大個人都遲到，有無啲用